## Scottpols.nl

---

Is de portfolio website van Scott Pols. Op de protfolio website zijn zijn gemaakte projecten verwerkt.

---

## UITLEG VAN DEZE SOURCETREE

---

1. Open de map scottpols. nl
2. Klik op een versie die u wilt bekijken
3. V2.2 en Final version zijn dezelfde versies
4. Final version is de online versie
5. Leeswijzer final version is ook ingeleverd op Canvas

## WEBSITE FUNCTIES

---

1. Website is bedoeld als protfolio
2. Gemaakte werken van Scott Pols zijn verwerkt op de website
3. Er is een game te spelen die de scores en highscore bijhoud
4. je kunt contact met Scott Pols leggen


